新 Fallout？

啱啱Bethesda開咗直播

咁快出5?

會唔會係fallout 4 switch版
希望係fallout 3 remastered

New vegas remastere ok?

new vegas ok ?

很想要

3同New vegas其中一個都好

狂怒2

搞到好期待

Stand by咗成粒鐘 有嘢睇未

訓醒都未有野睇 ，有D人懷疑過個直播會唔會直接開到E3

咁樣玩野呀，應該俾人屌到飛起喎

remaster 3 或者 New Vegas即買
fallout4已經覺得超級正

Bugthesda

fallout 4 悶到西咁
new vegas 就過癮

fo3 10週年，9成係remaster/上switch啦

fallout 4得DLC隻島仔有D FEEL
其他都唔掂

係就真係笑死

Fallout 4 果個遊樂場dlc，最無聊，起屋又要打爆機先有得起，一味打據點，打左三毎個就無心機玩落去

D對話冇曬分支
揀咩都同一個結果

想一家團聚bbq都唔俾

呢位 Youtuber 估應該係新野

尋晚個stream 臨熄燈前將隻調咗9：45放咗係枱面，可能今晚先有公佈

對於我4已經好好 所以3 or new vegas都即買冇懸念

*嘅錶

skyrim pipboy版

nv/3 remake
fallout online
fallput legend(card game)

根本係到玩鳩啲人 stream撚左幾個鐘乜柒都無show過就收左皮

fallout 5 起碼等3 年

仲有1個鐘......應該

之前唔係firm左fo3腰斬咩

好似差唔多開始有嘢睇......

Todd Howard

有啦！！！

終於有野睇

Fallout 4 - > Fallout 76

Fallout柒碌

睇左啲乜撚野

完左了喎，個show

for e3 ??

Fallout 76 – Official Teaser Trailer

等左一日播左一分鐘

"76號避難所 作為Vault 8的對照組, 避難所關閉20年後即打開, 開始改造周遭環境."

?

76?

Kotaku:

個Pipboy 有少少似係Pipboy 2000

4-75 集呢

想問點解美國人咁鍾情76? ...

依家e3 仲有乜作用，全部遊戲e3前公布

Trailer個bgm 我睇皇家特工2有聽過，幾好聽

E3出details...
早少少announce好過你到時一大堆同時互搶風頭
咁無論對大細廠同Indie developers都無好處

睇GAMEPLAY

照咁睇隻game個地點應該係West Virginia

執垃圾不了

直播有人話vault 76係Fallout3入面
76係華盛頓個邊

唔知可唔可以番去3咁自由

但首歌係講緊west Virginia

又要執垃圾

竟然係online game

online起樓

Wasteland 版 The Sims rebuild the common wealth

我隻NV2呢

如果好似fallout shelter 咁不了

哇真係有d可能
喺個vault76 裡面玩sims

Vault 76 20年就開番, 入面冇變態實驗, 可能真係用黎 make America great again

Washington 架wor

Online game 不了

出得online game , fallout 系列都真係玩完

識野巴打

4中撚完伏唔撚preorder,睇下係d咩鳩野黎先

點都唔撚買PS4 version

首歌出名到好似london bridge is falling down咁係人都識唱架大佬

記得中一音樂堂有教

呢樣真，好多mod都冇得玩，垃圾Sony

MMO 不了

姐係elder Scrolls online d fd

呢d多bug game玩console,又冇得好似pc有控制台同有得玩mod,中bug就收得皮

btw首歌係7X年既country music
係fallout既世界應該唔存在
因為fallout既世界音樂發展係停留左係50 年代
即係唔會有country同rock

呢首歌出現係呢集fallout係咩意思？
我諗可能係講個vault 76 既文化發展軌跡同現實世界有一定程度既相似

同埋第一次fallout系列出現彩色電視

已經有人放大左片入面個日期黎睇
係210X年，即係great war後幾十年

一開始影間房有張poster寫住1775/6-2075

部pipboy個年份都係210x年

呢個應該唔關事
戰前poster周圍都有

d 人連枱面有個Nuka World杯都留意到

係2102年
正正係the master成魔果年
一定唔係巧合

呢個都好明顯下

總之個trailer無咁簡單啦

呢首應該每個美國人都聽過

係online game有啲失望...

1776年獨立

睇完個trailer, Vault 76係KY/TN/WV呢d地方?

有人話首歌歌詞有提過west virginia

fallout wiki 話 Vault 76 係喺 Washington DC

由馬里蘭州玩到去西維吉尼亞州好撚遠

fallout 柒碌

講真玩過fallout 4
頂唔順果種廢墟散發嘅頹廢同悲涼感覺

返去Tamerial算啦我

岩岩睇多次見到pipboy個日期係2102年10月23

似做overseer今次
New virginia

76

online？？

似online fallout shelter

Online咁撚on9?

on9 TES出6都未到fallout 啦

trailer 有月亮猴強歌

理得online唔online
我都會比錢買

隻game唔叫fallout 5,而係用個vault號碼黎命名
的確有可能係玩vault做overseer

唔睇好但take my money and shut up

唔撚係啩 不過都似似地 鋪隻fallout shelter第4集又有起base原素 好期待
Btw香港fallout4 2手幾錢

屌你B社可唔可以比返黑島 (黑耀石) 做呀 FO 3 4同 1 2 NV 真係2隻GAME黎

Fallout 系列最好玩嘅應該係NV

等steam sale 啦

睇 lighting好似用新 engine

咪出 online game 好好地出有故事fallout 好難咩
我唔想好似bioshock 咁

無人想知
咁你入黎呢個post做乜者

NV太過好玩
起碼要玩4-5周目先玩得晒
最尾我玩到最癲係一開波見人不論立場全部都殺
由sunsprings 殺到入new vegas

鐘意玩NV既好建議你玩2 (如果你接受到個畫面
2係神作

Fallout 4太垃圾
NV好玩好多 又多野發掘

清玩2啦 唔會失望

Fallout個engine真係幾舊，又好lag，希望佢地新game改善下啦。仲有，d選擇同對話要有後果先好玩架，FO4呢方面完全係退步

2 真心神作
爆過已經唔知幾多十次都仲係會想玩

我覺得唔似係online
似係multiplayer多人合作咁去起避難所/生存

佢一開始淨係掛左bethesda 冇zenimax online
同埋elderscrolls online 好地地冇理由自己再搞隻出黎打對台

又來BR

合作生存同br有好撚大距離喎

應該又係手機game

100個人進入避難所，鬥快收集資源並殺死其他居民....

b社可以整個fallout 11

唔會啦
旗下兩個大牌都有一隻，要整都搬其他出黎

未入黎呢個post我都以為係好似3->nv咁
e3再睇下係咩類似/直情係online既野啦

尋日已經見到，等左一陣唔對路已經去睇其他，一返轉頭已經24個鐘，好彩無on99咁等

其實就算真係online都冇咩大不了
bethesda(zenimax)處理online 劇情都好好
elderscrolls online 個人覺得內容劇情甚至比skyrim更好更豐富

利申先eso 1400個鐘

如果佢設定係76呢個control vault兼早其他咁多開，參考返eso 背景係TES本傳1代前700，5代前900年，令時間線唔沖突做online 都有機會嘅，但我都係覺得暴雪都唔會整多隻mmorpg出黎搶wow d客啦，fallout 76唔似係online

黑耀石唔整3d game了

黑耀石去左整Pillars of Eternity II: Deadfire
應該會專注自己出game 唔再代工

睇完無乜期望
就算唔online都唔方會好過4, 4都已經唔係好
有興趣隻Rage 2多D

online game?不了

完全同fallout 風格唔似，玩fallout就係要一個人先好玩 同ESO 唔係要keep住比錢既咩

唔撚係呀

eso 唔駛月費3年定4年啦

可唔可以remake fallout2

NV點解一出咁多bug同埋Caesar線短咗，就係垃圾B社要佢地好快起貨，原本Caesar陣營果邊仲有個城你會見到Caesar既理念係fallout世界會運作成點

Btw永恆之柱2今次有官方中文，雖然係殘體

成隻game好引導你去揀黏NCR
同Ncr作對好好玩

老實講唔睇好做MMO
Fallout就係要自己一個先有feel
但都支持佢係Fallout 5 出之前試下新野
況且B社不嬲都有D口碑

黑耀石： 又要做condom 不了

Online生存game，Rust/ Conan Exiles個類

我覺得會似state of decay

又係呢D 不了

重可以起野

正呀

我覺得唔會係呢種殺黎殺去既multi player mode

反而有機會以fallout shelter做藍本
主要係起野同探索wasteland，再加有d quest比你做

外國個個期待，點解連登個個屌

我期望係咁，任務最緊要多，同埋可以起基地＋夠平衡

任務要重質唔重量
多得黎重覆好似d電話game咁就算吧啦

呢樣b社一向唔錯
ubi 就....

多有撚用咩，咁快唔記得another settlement needs your help?

不嬲連登仔就同世界人唔同
人棄我取 人取我棄

屌有聲

佢個射擊系統好難online wor
唔通禁個掣全世界停左等你揀射邊?

係鬼，外國都好多comment唔睇好

General

屌佢，諗起個黑人就想死

搞到我唔敢開返隻驚黎玩
怕撚左佢

玩online
用佢個引擎玩唔睇好

外國一堆人屌唔似fallout你又唔講

fallout 4已經比B社整到柒下柒下 冇曬自由度同分歧位
而家仲要搞online版

哈，屌你老味大把外國人唔睇好76你又唔講？

Fallout 4 I really lose interest to play after the first town beat that big monster... actually the control and viewpoint made me very dizzy and I am not good aim at target as well...

Really not sure will buy this time

佢講得冇錯，玩得耐真係會頭暈
呢個亦都係我冇打爆機既原因之一

唔好講fallout自己個幾個reddit, games個邊最top的comment都冇屌，我唔知你邊到睇到咁大班人屌

用第三人稱玩會好啲，第一人稱可以試下調FOV

不過連續幾個鐘都望著地下行（執垃圾）結果都係差唔多

poe我未玩 呢排玩緊original sin2
呢類舊式rpg呢幾年好似開始多人做返 同埋開心既野賣得唔錯 都有1m+

巴打上fo forum睇下 好多玩家話如果mmo會屌死b社喎

點期待法?個個有以為係續作?

整完隻game都無賺
比垃圾B社食哂
比著我都唔肯再合作

黑耀石D成品咁高質 自己開發新IP 好過幫人代工啦

我見有一半係講劇情討論有咩元素，算中立，其次係話睇定d先同期待多d資料，真係鬧的真心唔多wo,但係連登10個po起碼有6個直接屌緊

reddit 自己去下外國d fallout forum啦

其實我覺得4 都唔算差呀
有d位做得唔錯
係4個陣營都做到on99 咁姐

遊玩性好
但故事同任務系統完全唔係fallout應該要有既
Mass effect式四個選項

poe高汁 博德之門精神續作 打龍個陣正到

博德玩得好辛苦
但又比佢虐得好爽 個故事想繼續睇落去
但啲支線無fo2咁深刻 (做拳皇 av男優 4大家族真係 ) 好鍾意new reno同vault city

撩陰插眼贏抆槍“拳王”
拍av得幾十caps都唔夠叫雞
屌埋大佬老婆]

大佬老婆同個女都屌過

黑島既fallout最大特色係每個城都有自己既特色

vault city想滅左蜥蜴城 幫第一公民既話就可以拎到公民資格入vault15(15?)拎資料 但班疆屍其實就好無辜既
智力夠高又可以直接做test
又可以賄賂門口果個拎張假證

三番市又有兩個幫派對立 入面仲有個邪教想上太空 原來所謂既主 係一部電腦嚟

四大家族各有特色 有生左n個仔女既廢柴家族
兩個開賭場
一個雖然人少但同enclave有交易有好多高科技武器

fo2真係好正 但玩完1再玩2真係見證住Brotherhood既衰落

想知道大家點解鍾意

真係好正 不過應該冇機會再玩到咁正既fallout

其實呢D都係個故仔上面嘅差距啫，搵番個仆街D又幽默D嘅Scriptwriter就可以做返以前嘅感覺出嚟

ＦＯ２果種幽默感好難係其他ＧＡＭＥ搵到 （不過可能我打得少ＧＡＭＥ ）

睇條片好似仲係要舊engine?....有D失望....FO4已經覺得個engine應該要換

對上一次換Engine用咗7年，下一次換應該要等到2022

應該係上古卷軸6先換啦

幾撚時先會有上古6

第一印象幾好
見到高清既fallout真係好驚豔，期待左好耐
玩落去先覺得唔對路
同NV比完全垃圾

玩住online 先 啱啱將段劇情埋左尾 可能整埋starfield 就去6

我只係希望唔好再有preston呢類咁既煩膠不停比D重重覆覆既任務你做

本身想問你skip左1去玩2得唔得
睇黎都係要一個一個黎

直接玩2無問題既

fo1
fo2
當年中文化淨係字數都夠經典
絕對值得玩吓

好撚正

多人連線

我覺得可以睇定D再講, 話唔埋B社揾到新出路整到新口味既multiplayer

利申: 隻game出果陣都唔會狗衝, 睇完review先買都未遲

其實如果佢個coop係類似borderland咁既模式進行既話我其實幾有興趣...
我同意todd講我的確一直都有諗過想以coop既型式去玩之前既FO...
但有D令我擔心既係佢本身隻game已經變到無左/比例上減少左explore既元素反而多左搵野起陣地呢類gameplay......
所以都係睇定D先

五金鎮個位有部電腦可以遙控MR HOUSE個邊
不過CUT左

核戰25年後咁早真係乜人類勢力都冇 ，喺西岸Enclave同兄貴會仲龜緊，Super mutants未出現，NCR班友都唔知出世未。東岸得institute 但又未放班機械人出嚟。睇trailer 淨係得D見都未見過既輻射怪，又龍又Tank咁。唔講以為係有槍既TES

trailer唔知點解有mutant

1個人玩 陰深恐怖
4個人玩 變歡樂小天地

啊，唔係。果D係vault 87個D嚟

無乜人類勢力=起guild

以前玩NV試過被係棟廢樓被個companion 嚇到彈起
無啦啦轉角彈出黎

有冇講話係level based定skill based?

岩 笑都笑死

屌你咁講又有d似

屌佢老味on99 多你老味人咩,比你單人玩都等同放左九成野落多人遊戲到
講真就咁聽佢講都唔覺好玩,幾條友一齊打怪我玩l4d已經有啦
話單機以前d野都會有,講經咩屌你,d對故事選擇有影響既野會關多人事咩
之後又整個核彈發射器比人鳩炸,有咩意思先,見唔到個fun point係邊wo大佬

等緊上steam pre order

冇npc
玩撚？高畫質minecraft？

核彈呢D戰前武器應該隔好耐先可以用一次, 或者數量好有限用完就冇

尋日彩蛋

班玩家就變咗之後既人類勢力

怪唔之得之後咁多咩槍手

多人打怪不如打l4d?? 咁你好多驚都唔洗玩, mhw.. 大把人想呢間野出多人連機驚

大把人屌撚到佢上天就真
佢個多人打怪方式有咩特別可取之處
想問ching邊到有人期待過fallout出多人版？

大把人係你 ？

我期待wo

創新點都好過咩都唔改既

井底蛙繼續當連登係全世界啦
剩係睇e3直播個chatroom都已經屌到賴屎

－Pete Hines話唔會俾人輕易強制PVP，基本上係雙方同意先會進行（Todd話你可以隨時係地圖見到所有玩家位置，見到人你可以選擇避開。Pete Hines個意思大約係咁我估）

－PVP唔會跌嘢，亦唔會跌經驗值

－唔洗驚俾人camp屍體

－條片冇答有冇電台，但係第二條片都可以見到有2個

－選West Virginia 係因為成本問題 ，近bethesda 總部，同佢哋覺得核戰要炸都炸城市啦。普通森林地形可以用地圖自動生成系統無咁煩。（所以地圖有Fallout 4 四倍大 ）怪物直接用果邊都市傳說嘅怪，唔駛用腦諗

－唔會出dlc，但會keep住有免費update。應該好似GTA咁。

－可以比真錢買skin，無其他嘢需要錢

－亦都可以用打返嚟嘅錢買skin

－一個ser大約24人，暫時設計可以4人組隊，但Bethesda可以隨時調整。佢哋亦都諗住整TDM event

－武器有損耗度，好似fallout 3咁

－核彈爆嘅地方會污染一段時間，出D勁怪，可以執多D好嘢

－要飲水同食嘢

－錢其實好似無實際用途，買賣嘢都係玩家。以物易物我覺得可能會好啲。

－除咗可以任放嘅settlement，仲可以佔領一啲特定地點攞固定資源。

－唔可以再一兼多職，最好有friend一齊玩

－大部分perk都有好有唔好，好似Fallout 1，2，NV嘅 traits咁

而家呢間Bethesda感覺好商業
只為掠水而出game咁
Fallout呢種題材都可以出多人

fallout workshop mod

幾時上steam姐

係咪姐係無fallout5 定係睇76收唔收得 如果收皮先搞番fallout5?

唔知，上次fallout 4係E3發佈完即有，依家咁耐都未有

冇話既，76純粹係4既副產物。原本4都諗住整coop或者multiplayer，但覺得地圖同故事唔太適合，所以整隻76出嚟，實現之前想做但做唔到既嘢。你當佢一隻game拆兩隻game黎賺多水

一個ser得24人
個地圖fallout4既4倍
會唔會一世都見唔到有人

dayz咁樣

有無巴打買咗？

好想快d玩，出未